[
    {
        "randomId": 255
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Imisozi irahiye hasigaye rukumbi rwa Shaza",
            "option_1": "Uburo ku rugo",
            "option_2": "Amashyiga",
            "option_3": "Umugina, inzira",
            "option_4": "Ikirondwe",
            "correct_answer": "Umugina, inzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nakunombanomba nagukatakata ni ingabo yanjye rukatiriza",
            "option_1": "Agakatsi ku butanda",
            "option_2": "Uruyuki",
            "option_3": "Imana",
            "option_4": "Umuheto",
            "correct_answer": "Agakatsi ku butanda"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Wanzitse mu ruzi ndasya",
            "option_1": "Igihandure",
            "option_2": "Inyundo z'abacuzi",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Urusenge",
            "correct_answer": "Urusenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ako nateye i Mwonga ntikaravayo",
            "option_1": "Igikongorwa",
            "option_2": "Igishirira kiguye mu mazi ashyushye",
            "option_3": "Akajyo batereye munsi y'urugo\n \namabuye ya nyarubuyenge wayabara ntiwayashobora",
            "option_4": "Amazi y'inyama",
            "correct_answer": "Akajyo batereye munsi y'urugo\n \namabuye ya nyarubuyenge wayabara ntiwayashobora"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Fata inkoni ngufi turagiye ku manga",
            "option_1": "Umusigati",
            "option_2": "Ishyiga ry'inyuma",
            "option_3": "Ibibonobono",
            "option_4": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Umusigati"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Minyaruko aranyarutse  Ruganzu ati \"ndindira aho\"",
            "option_1": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_2": "Inkono ku ziko",
            "option_3": "Igikona n'umutsima",
            "option_4": "Akayuki k'akungu",
            "correct_answer": "Igikona n'umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Fata sogokuru atagwa mu ruzi",
            "option_1": "Imvi zikuye umusatsi w'ubuto",
            "option_2": "K'umutima w'undi",
            "option_3": "Agahwa m'urwondo",
            "option_4": "Umucaca",
            "correct_answer": "Umucaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nabyaye abakobwa benshi umubi muri bo abatanga gusabwa",
            "option_1": "Ifundi",
            "option_2": "Ururimi mu menyo",
            "option_3": "Inopfu",
            "option_4": "Umusemburo mu kibindi",
            "correct_answer": "Inopfu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Igiteye imbabazi",
            "option_1": "Akana n'insina",
            "option_2": "Ikizamini",
            "option_3": "Agakono k'amapfa",
            "option_4": "Ikibwana cy'imbwa",
            "correct_answer": "Ikibwana cy'imbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mpagaze ku gashyinga ndashyenga",
            "option_1": "Uruheri mu gihata",
            "option_2": "Agakono k' inzara",
            "option_3": "Inkware",
            "option_4": "Intore y'amahingura",
            "correct_answer": "Inkware"
        }
    }
]